Q: Напишите как вы понимаете рекурсию. Для чего она используется на практике?  
A: Рекурсия - это что-то, содержащее себя в своем описании, например функция, вызывающая саму себя. Есть смысл использовать, когда задачу можно разделить на похожие подзадачи, например: факториал, числа фибоначчи, построение фракталов и тд  
![Чтобы понять рекурсию, нужно сперва понять рекурсию](https://bookflow.ru/wp-content/uploads/2020/02/matr-min-1536x984.png)